Опишіть своїми словами, як Ви розумієте, що таке Document Object Model (DOM).

DOM(об'єктна модель документа) - це HTML документ у вигляді дерева тегів. Теги - це елементи, які створюють структуру дерева. Кожен елемент дерева - це об'єкт.